［求救］電腦中毒 用咩程式好？

不斷彈廣告 同埋C drive多左好多不知名既野(令到部機好lag )
試過用Spy hunter掃 有成千幾樣野中左毒
另外想問Spy hunter有無用？
除左Spy hunter仲有咩好介紹？

唔知放咩台啱 擺左係創意台
有錯既話 再開post

影控制台移除程式嗰到睇下先啦

應該軟件台

頭個6個其實已經del過 又係返到
利申 真係電腦白痴

用咁多大陸野 冇架喇

裝360啦

試下del左d咩百度雲，乜柒影音嗰d大陸野先啦

試下用geek uninstall
最壞打算重裝windows

唔關呢啲事，係琴晚上網揾plugin先出事
我已經係google 英文個啲先敢down 點知都出事

洗機好過啦

Zenana antimalware

用大陸嘢以毒攻毒啦
360啦果D

用linux啦

裝 360殺毒

大陸嘢冇得救
Format, re-install

試下用spybot

人種問題，你自殺對呢個世界好一點

任何大陸軟件都ok

試下用 毒霸

Down左好多殺毒程式 但硬係覺得仲未殺哂
有咩方法

用支那嘢抵撚你死

之前上左個強國網站 之後就比hao123綁架首頁 好彩我夠機警 即刻裝番個金山毒霸解毒